Jeremy Lin 林書豪腳傷喊叫：「I'm done」

香港專報

J.Lin在今早賽事，落地受傷，流著淚向隊友呼叫：「I'm done」

場面令人心痛

體育台？

又傷?

留名睇林書豪版《我來縫！》潮文

唔玩玩具？

似ACL喎

以為佢退咗休

有請陳克勤議員解讀下I'm done 既意思

個表情好似就算好左都打唔番咁

班台灣人日日j佢係台灣之光

d耶人日夜搵佢黎傳教

佢美國出世

唉

有冇片？

有睇條片
佢係有幾秒靜咗 然後口upup im done 之後崩潰喊

好撚慘

斷韌帶？

未知，今朝發生，個樣好慘

台狗今次又要憎邊個

咁緯來黎緊會播咩

趕住搭飛機去參加十九大

睇死佢第時咪又係返去台灣 同中國掘金

點啫。。。玩完？

火箭囉
咁大個周琦係到

玩具台

搵錢都要屌

成季又冇了

下次講I'm finished,會唔會好d

自己知仆街la
上年又長傷

做咩啫你

Rip

咁佢老豆老母係咪都美國出世？

我都想有香港之光比我J下

marco fu

你當星仔流架?

我地都有fishman呀

有時斷咗都可以行得

差唔多年年都大傷

真心：其實佢依句可以解作i m done for the game

曹星如

睇人仆街最開心

我覺得係i am done (with injury)

其實上季佢都打得唔差 咁季仲期待佢可以帶藍網打到咩地步 點知就搞d咁既野

btw 連登真係好低質，成個po淨係識笑尻人

抵啦死台狗😂🤤

直接解做"今次玩完"咪得 洗唔洗又咩for the game

block撚曬班冇人性嘅仆街佢

你偶像搞中國行又叫唔叫奶共呀

係呀係呀，所有地球人都係非洲故鄉

屌 點解今年一開季就傷兩個

咪on 9啦

一個咁努力咁自律嘅球員都要俾你地班撚屌講成咁
你地死撚左佢算啦

d廣告多到反感
要揾一個運動重要排名可以去到頭十
只有snooker既Marco Fu

番台灣 /大陸打波都有得屌
班死傻尻CC台噴精

我騎枝籃網簽 fat fat la

I'm done 即係玩完囉成個生涯

人地咁岩笑其他野唔得咩

見到咩for the game又點又點 仲話自己真心 真心柒就有份

屌你老母年年都係咁

大愛撚做野唔洗你教

加油呀Lin

柒少陣啦

樓豬真係開錯台 引到咁多on9小學雞入黎

關乜事丫
你係易傷既一早傷啦
例子：奧當，Rose，tmac

尋日hayward個下恐怖d 成隻腳扭轉左
Cavs d人都嚇親

真心慘 望住作為現役最強的黃種人
打到崩潰而喊果下真係好心痛
唔係有幾多個lin可以企係nba場上立足架
成班垃圾係到屌個規律性咁強既人
講埋曬啲風涼話 自唔自卑啊柒頭

究竟你哋班廢柴香港人英文可以廢成點

屌咗譚伯先啦屌你老母，奶共程度差咁撚遠

高質

一個美國人奶西都唔關你事啦

你留心啲聽下佢果條片
Hayward落地果下仲有啪一聲
聽到都痛

佢真心勁，姚明都話除左有技術之外身體質素佔大部分先可以係nba立足，但林書豪身體質素係nba算弱作為亞洲人都可以立足到已經唔簡單

諗住今季冇傷 可以打返季精彩
第一場就出左事

咁咪同你喺連登人地當你小丑咁睇一樣

又可以去大陸綜藝搵真銀

d假膠小學雞使乜理

季前既承諾, 實現唔到了. 慘

邊個

你做咩咬人?

成個post都係支那狗

天上易帝 地下豪鬼

莫雷諗住搵佢擔大旗點知打幾場pre season就知中晒伏
即刻trade harden返黎救世

份約仲要衰到5m+5m+15m咁玩
最後15m個年仲要搵到湖狗埋單

點同，佢上季修咗九成時間今季第一場又大傷，hayward簽完大約先傷都算好彩啦

其實佢係話 我唔得啦 我唔得啦

就係連波仔都無得抽所以咪簽佢黎賣波衫賣飛囉

根本頂盡six man料

屌撚曬上面班講風涼既人

祝你地生仔冇屎忽

Lin身體質素係NBA算勁，有速度有噸位有爆炸力又夠高，Nash呢種先真係算弱

支那人

教鬼佬講英文

究竟佢做錯咩要比你班連登狗咁樣踩法

讀哈佛仲要打波已經唔容易 雖然draft選佢唔到但都一至耐心等待機會 好啦有機會啦成名啦linsanity過後佢一直都好謙虛講到明自己唔可以再沉醉歷史要更努力做個好球員 場外冇花邊新聞一直默默耕耘專心打波 成名後又冇串柒柒扮大牌迷失自我 係火箭少機會係湖人比高比屌都一直忍耐默默承受 終於去到籃網有機會擔正大放異采就整獲甘嘅

論球技佢未必係好好 但講做人處事心態我覺得佢係一個好好嘅model 可能你地冇一樣自己中意嘅運動 但係如果你試過因爲受傷而唔能夠係場奔馳就會明個感覺有幾sad 尤其是係佢滿心歡喜想係新球季證明然後再遇到大傷 感覺係更加唔好受 莫講慢長嘅復健

我唔明點解hayward 受傷就咁多人prayforhayward 但林書豪整親仲要甘過hayward(後者只係斷骨冇傷軟組織 而前者傷膝就有少少運動知識嘅人都明幾大件事）你班人後而係到笑鳩人 我真係唔明點解你地可以咁涼薄

我唔係jlin fans 我只係一個中意打波嘅人 難得有個黃種人可以係黑鬼地頭殺出一片天 我覺得值得支持 見到你地咁話佢 真係好心up ....

事主出現

傷過好難keep

D.lo 又可以打返正選，個個都話佢好有潛力，睇下點

教個讀哈佛嘅講美式口語

點解咁多正評?

佢本身都已經係正選啦

Fisherman Lok

話佢扺死嗰幾個都係出名五毛，可以不理

連登定律：唔會尊重運動員

巴打打返清楚啲前者後者

太玻璃

有冇話傷幾耐

鳩 

冇睇波？

黃種人身體廢到 所以唔好怪亞洲女人求比黑白人屌 白人靚 黑人身體質素 等睇人話黃種人智商高

見到都痛到仆街啦
普通人既話應該咁就一世啦

祝你全家一樣

連一句咁簡單的英文都可以嘈咁耐
屌啦媽連登d平均年齡 程度真係好撚低

佢呢D反而係抖完長時間復健好就冇咩手尾啊
如果傷膝仲要軟組織受傷對運動完影響有幾大你知唔知

佢呢種打法遲早傷一獲
搏到盡上籃又太靠大幅度轉向

你咪拜囉 輪椅狗

Fisherman lok唔好j咩？

巴打你講得啱呀 hayward 最好彩係腳踝咁多軟組織都冇受損 淨係斷骨 勤力嘅好似pg咁滿血回歸應該都大機會 當然心理陰影就點都有d 但膝頭一傷入面又半月板又韌帶多數係咁先 因為膝傷而收皮或者大不如前嘅例子多到唔識數
所以drose真係好撚柒勁

你話係名人堂巨星阻到你偶像發圍就話姐 區區一個角色球員都要撚伯你曬咁多口水jer住真係辛苦你啦 仲要係咁mon住個po